"Niet zo!"
zei Van Helsing, holding up zijn hand.
"Maar waarom?"
vroeg ik.
"Wilt u vergeten," zei hij, met een glimlach, "dat gisteravond heeft hij banqueted zwaar en zal uitslapen?"
Wist ik vergeten!
Zal ik ooit--kan ik ooit!
Kan iemand van ons ooit vergeten dat vreselijke scene!
Mina worstelde hard om haar dappere gluurt; maar de pijn overmastered haar en toen ze haar handen voor haar gezicht en gebrul terwijl ze klagen.
Van Helsing was niet van plan om haar vreselijke ervaring.
